有冇人覺得曾健超同大j好似樣

曾健超

大j

咁都有得笑

你叫我呀

叫大j代佢坐

同一個人嚟架喎

而家咪大j坐囉